大家同另一半同居幾耐扑一次野

家下一星期最少3-4次

6-8個鐘

好快就幾年都唔扑一次

每日四次 每次六個鐘

拍咗幾耐？次數少到喊

小心扑得多會悶

一日三次，每8小時1次

拍左四年 同左居兩年幾

半年扑3次

好彩唔係每次8小時

真
會寧願睇av

扑太多好快厭

你可以硬8小時？

其實唔難

你唔得？

想睇你表演

Tg: hugo1991
得閒過你兩招

一樣 , 住左4個月

每日都想食左佢

佢有時都攰 懶得郁

拍左三年
對上一次兩年前

好葡萄
想像唔到每日扑野咩感受